賓特拿>奧巴美揚

冇撚用

一炒完就比人入2-0

系

隻撚羊快d死啦, 咁都炒

賓特拿單刀冇miss過

用黎比較已係侮辱緊牙賓

認同

冇機會單刀

N賓>cech

查馬克都入啦

N賓是神，同力架冇得比

解圍方面 賓特拿=美羊

睇到呢三隻字就笑左

賓特拿唔解圍

系。

駁唔到

叫N賓返嚟牙狗三連冠咗幾季啦屌

米甘串

中堅賓近況幸福嗎？